# อัพเดตแพ็คเกจใหม่อย่างเป็นทางการเริ่มใช้กรกฎาคมเป็นต้นไปLINE LINE #
ประเทศไทยประกาศแพ็ตเกจใหม่อย่างเป็นทางการซึ่งเป็นแพ็คเกจเดียวกับที่เคยรายงานไปเมื่อเดือนที่แล้วข่าวเก่าและจะเริ่มใช้ตั้งแต่วันที่กรกฎาคมนี้เป็นต้นไปโดยแพ็คเกจมีให้เลือกทั้งหมดแบบได้แก่จำนวนผู้ติดตามไม่จำกัดแต่จำกัดการส่งข้อความได้เดือนละข้อความโพสต์บนไทม์ไลน์ได้ครั้ง
และจำกัดแอดมินที่คนพร้อมระบบตอบกลับอัตโนมัติจำนวนผู้ติดตามไม่จำกัดแต่ส่งข้อความได้เดือนละข้อความไม่จำกัดจำนวนโพสต์บนไทม์ไลน์แอดมินมีได้สูงสุดคนรองรับระบบตอบกลับอัตโนมัติและค่าบริการเดือนละบาทจำกัดจำนวนผู้ติดตามที่ไม่เกินคนส่งข้อความและโพสต์บนไทม์ไลน์ได้ไม่จำกัดแอดมินสูงสุดคนรองรับระบบตอบกลับอัตโนมัติส่งข้อความเฉพาะกลุ่มและดูสถิติ
ซึ่งสองฟีเจอร์หลังจะเปิดให้ใช้ในภายหลังค่าบริการเดือนละบาทฟีเจอร์เหมือนแพ็คเกจแตกต่างแค่จำนวนผู้ติดตามมีได้สูงสุดที่คนค่าบริการเดือนละบาทผู้ที่สนใจสามารถสมัครได้ทั้งจากแอพและหน้าเว็บที่มาอีเมลประชาสัมพันธ์กรุงเทพมิถุนายน–หลังจากประสบความสำเร็จจากการเปิดให้บริการโซลูชั่นสำหรับลูกค้าและธุรกิจที่ช่วยให้สามารถทำธุรกิจออนไลน์และผ่านทางมือถือได้นอกจากนี้ยังช่วยให้ธุรกิจ
เชื่อมต่อเข้าถึงผู้บริโภคได้อย่างสะดวกสบายง่ายดายมากขึ้นเริ่มเปิดให้บริการตั้งแต่เดือนกุมภาพันธ์ปีที่แล้วและได้รับผลตอบรับที่ดีมากด้วยจำนวนผู้ใช้มากกว่ารายในเดือนกรกฎาคมนี้พร้อมส่งแพ็คเกจโดนเพื่อตอบโจทย์ผู้ใช้งานอย่างมประสิทธิภาพสูงสุดตั้งแต่วันที่กรกฎาคมนี้พร้อมส่งแพ็คเกจรายเดือนให้ผู้ใช้ได้สนุกกับการส่งได้อย่างไม่สะดุดโดยผู้ใช้สามารถเลือกแพ็คเกจที่เหมาะสมกับความต้องการที่มีให้เลือก
รูปแบบได้แก่·แพ็คเกจฟรีผู้ใช้ที่มีผู้ติดตามจำนวนหลักร้อยเน้นการแชทส่งข้อความบ้างไม่เน้นการโพสต์บนไทม์ไลน์·แพ็คเกจ–ผู้ใช้ที่มีผู้ติดตามน้อยแต่ชอบส่งข้อความและสร้างเนื้อหาดีบนไทม์ไลน์·แพ็คเกจ–ผู้ใช้ที่มีผู้ติดตามไม่เกินคนส่งข้อความบ่อยและอยากส่งแบบไม่จำกัด·แพ็คเกจสำหรับผู้ใช้ที่มีผู้ติดตามเกินคนแต่ไม่เกินคนผู้ใช้สามารถเลือกสมัครแพ็คเกจผ่าน
ได้ตั้งแต่วันที่กรกฎาคมนี้เป็นต้นไปโดยแพ็คเกจรายเดือนจะหมดอายุทุกสิ้นเดือนและจะต่ออายุอัตโนมัติในวันที่ของเดือนถัดไปสำหรับลูกค้าที่สนใจสามารถสมัครผ่านแอพพลิเคชันด้วยการดาวน์โหลดแอพพลิเคชันหรือสมัครผ่านทางเว็บไซต์
LINE LINE Blognone LINE Free Auto Reply Basic Rich Message Pro Rich Message Pro+ Pro LINE LINE LINE SMEs SMEs LINE LINE LINE LINE Broadcast Message LINE Broadcast Basic LINE Broadcast Pro LINE Broadcast Pro+ LINE Business Store SMEs LINE httpentryat.line.meth 